政府而家唔係解決件事，係要解決市民

回歸廿二年
政府越來越不懂得解決任何事件，只愛用時間沖淡一切嘅方法去不了了之
反而解決市民嘅計謀就層出不窮，越來越快、要打要殺要拉要鎖，冇野做唔出，特首一個比一個企得硬，官員壞事越做越多，警員無法無天，殺人放火金腰帶在香港已經不是什麼新鮮事.....
香港嘅核心價直已跟中國的走得越來越相近
香港只是一個小城市，數百萬人又怎可跟土共記討價還價呢？
但其實我們香港人不是要改變中國共產黨，而只是想守護著這個曾經自由開放文明的地方，為何要這樣打壓港人.....